就算手足要入暴動罪 我地會等你地十年 再黎一次 守護香港

我唔撚信 暴動罪可以整死大家
而且類似運動發生周期一定會再縮短 到時出到黎我地再守護香港

反正人生無希望 緊係搵的仆街陪葬啦